其實林鄭段錄音有乜特別

咪講其實事件升級到國際level, 已經唔係佢可以控制範圍
如果知道當初係咁佢唔會咁做
佢指香港成為左磨心, 要同時serve全球最兩大經濟體 (中美)
佢又表達北京立場唔單止注重經濟, 仲有國際形象, 今次影響左佢地
因為佢地好忙處理緊貿易戰, 基本上佢無咩可能係今次事件上有閒去幫派
除非中美磨擦解決, 同時北京無意開解軍放入城
個人提及就佢今次攪左呢件事出黎, 自己去到邊都會比人留意
講完

呢個係林鄭最後嘅求救

佢希望辭職
唔獲准辭職
被逼繼續做
唔係我嘅錯

佢咁講係希望第日俾人攻入禮賓府問吊個時可以俾佢食返餐好

屎都唔比食

俾佢含假鳩

重點係佢同唔同人講唔同野

誠信去左邊？

佢嘅管治合理性完全破產

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

叫佢收皮La

送中條例係佢推
叫黑警殺人係佢搞
義士跳樓佢唔知錯

仲自稱天主教徒
落地獄啦

冇
只係證實d公開既秘密

扮可憐，想你收手

惺惺作態
扮可憐得太遲
屈服但不服
認輸但不服輸
結果係賠上香港
要全香港人一齊受

完全無
要堅決唔做
無人阻到佢
真係內就到劈炮要批？
咪玩啦

佢幾時求救過？

弱智

唔通直接話救命 中央想殺我？

智障仔忍得你耐啦屌你老母死實Q
小心新年無利是收呀

我唔知你平時係唔係FF慣

佢因乜要求救？

咁多人因為你受傷，仲扮無辜，死撚屎啦你

即係根本應該劍指中共

佢因乜要求救？

你我不相識未見過

你就性幻想我做實Q？

你唔係弱智就有忘想症

仲要成家英國國籍

示弱 同埋暗示大家做再多都無用 佢話唔到事

無意出解放軍，又日撚日講

可以煲大佢，但唔係比自己人睇
係比對家or 騎牆派睇
等佢地覺得我地贏緊
我地自己清楚知道五大訴求
但係對家就係覺得我地冇可能贏
只要佢地覺得我地係贏緊
就會有更多人加入
eg
可以對黑警講
林鄭就落台
之後冇人保你地
你地所作所為會受審判

私下講就無特別，外國記者放出來就好特別

我都唔明
總之就唔回應訴求啦
佢死佢賤講咁多關我叉事

放段錄音比人聽係想放鬆大家觀感
背後可能有兩個目的
1. 重施故技 為暴力行動降溫
一面繼續封鋪拉人 一面等你以為自己贏緊
減低你對佢行動的憤怒同戒備

2. 假若情勢繼續轉差 能為政府落台鋪下台階
支共如要推佢落台 唔可能係正規渠道認錯
就要靠錄音流出呢d方法

但認錯還認錯 不忘要提你支共係唔怕同你長玩
完全乎合輸人唔輸陣的要面支共個性
輸左都要拿返渣沙 驚你贏左打蛇隨棍上
食住個勢要求更多自由 如雙普選